比著你，你會唔會遮果個女仔？

假設落緊雨，唔細雨，但又唔係好大

你等緊過馬路，格離有個女仔冇帶遮，有點狼狽

你會唔會遮埋佢？

但其實仲有其他人都係冇但遮等緊過路，佢地可能都會怨你淨係遮個女仔，又會令個女仔諗：做乜咁多人唔幫淨係幫我，會唔會有企圖？

我試過有次，我行埋左一步諗住遮佢啦，但太怕羞冇出聲問

佢一見我行埋黎，即刻彈開左一步，寧願dup乳都唔比我遮

只此留下左永不 磨滅嘅陰影

你的樣子如何

好似有得賣
利申：做果欄

臭雞港女永遠都係立壞心腸睇人根本睇樣

通常遮男人先

個男心諗：有靚女你都唔遮，係咪基架

咁其實我地都係既
有豬扒我都唔想遮

啱先突然好大雨
個個路人有遮 望住我 但無人想遮我
最後越落越大 結果跑
做好心唔係必然
但一個小小嘅動作
會令人覺得好窩心

會 因為我都比女仔遮過 所以之後都會遮人

你大方啲問返句話洗唔洗遮埋佢，人地一定會好禮貌答你有無需要，你on99行埋人地到，係我都走啦~

我有試過 過完馬路我問佢大概會向邊個方向 佢就話「我到架喇唔該曬」
我覺得無咩問題。有禮貌，又唔洗俾人stalk。

試過一次冇帶遮
問個中女可唔可以遮一遮我過馬路
佢仲要串我一句
「明知落雨就帶遮啦」
屌你老母就係唔知呀嘛
仆你個街唔想遮可以拒絕

好仆街

因為我真係on99，連同囡囡講野既勇氣都冇

我係見人冇遮會企埋小小遮佢一陣
唔分男女

你行埋去又唔出聲又真係有啲奇怪嘅
所以防衛意識強嘅女仔會走開又唔奇
Btw我都曾經畀人遮過，好欣賞呢種行為
利伸 絲

咁你有冇問佢先呀？

我反而試過幾次等車 有女仔遮埋我 搞到我勁唔好意思
呢個世界仲有好心人

咁如果係個毒撚樣走埋黎，又好怕羞咁問你洗唔洗幫，又唔敢望住你咁問呢？

毒撚野唔係問題，但私私縮縮就會容易令人覺得有企圖

唉屌 有時毒撚做毒行為，其實自己都控制唔到架

仲係中學嗰陣，有次食完lunch先嚟落大雨，諗住直接淋雨返去
點知有個男人經過，直接就話比把遮我
我話唔洗，佢仲係咁話 ”我到㗎啦，你攞去用啦”
當時太突然，都無好好同人講返唔該

仲有次落雨排隊等小巴
後面個女人無出聲直接遮埋我
慶幸自己住嘅社區都幾有愛